有冇興趣建立一個全港中銀裝修圖庫？

今日行街忽發其想，有冇手足影底自己嗰區中銀圍版裝修照片，我覺得都有少少新聞價值。

我今日影咗幾張，可以做多個美心集團圖庫。

有咩意思